你每日都會用 ge 5個手機APP係咩？

facebook
lihkg
youtube
instagram
feedly

Lihkg
Lihkg
Lihkg
Lihkg
Golden

lihkg, 下同

10.13 10.14 不見不散

golden 要同你割蓆

打錯
Lihkg

wtapp
tg
lihkg
ig
fb

WhatsApp
Telegram
Twitter
Reddit
Lihkg

通話
日曆
鬧鐘
Email
Spotify

lihkg
twitter
facebook
ig
telegram

四個以來最常用五大：
Lihkg
FB
IG
TG
youtube

排第六：
港人話電視

連登
whatsapp
telegram
puzzle and dragon
music

LIHKG
Instagram
WhatsApp
Telegram
BackupHK (HKmap.live)

WhatsApp
LIHKG
IG
Spotify
YouTube

嘅 唔係ge

Feedly好多page都停左 巴打睇開咩page

lihkg
tg
whatsapp
ig
無第五

lihkg
fb
tg
twitter
hkmap/whatsapp/youtube 是但一個,視乎果日有冇出去

lihkg
wtsapp
tg

Facebook
Youtube
Lihkg
HKgolden
Spotify

Lihkg
Instagram
Facebook
Spotify
Telegram

fb
ig
lihkg
whatsapp
tg

Lihkg
Youtube
Twitter
ig
KMB

連登
Ig
Fb
Safari
One piece
Tg
Whatsapp

淘寶
閒魚
WeChat
TikTok
大眾點評